啲舊post成日死圖，想睇又睇唔到

辣殺

Digital preservation fail 嘅後果
Text content 成日叫人cap圖要做埋archive唔好依賴 Google Cache, 圖某啲都archive到

有無詳細?